點睇男朋友資產10萬都無？

唔知大家見到個topic點諗？

一定會好嬲，想放底一句臭雞

但係當標題變做點睇女朋友唔係處

大家就會覺得男人介意好正常

我希望大家諗下

點解兩個人拍拖要介意黎介意去？

合則來，不合則去

與其介意埋一d無可能改變的野

點解唔可以努力同另一半計劃將來？

與其介意e d虛無縹緲的事

點解唔可以做返少少實在的野，等大家有個美好回憶，活在當下，好好享受幸福？

點解一定要用處唔處做話題，唔通你地世界真係咁狹隘？

分手之後搵我

我明白
如果係好認真同佢講過個問題
而佢無任何改變 咁其實可以分開
除非你改變自己去接受

無咪無囉
你得2樣野可以做
陪佢涯到有
搵個本身有

睇內文plz

第3係自己搵埋佢果份 男女平等

我資產有幾百萬 但係我冇女

大家睇內文好嗎？唔好就咁睇標題

沒有背景 討論不了
朋友屋企幾層樓
然後佢一萬資產都無

我－10萬

就當佢真係有岩岩好10萬, so?

有冇比你男友享用過你肉體?

屌你 10萬有幾難有呀
做一年野儲下錢實有

睇內文又點, 女人係唔係處, 同男人有冇10萬 根本兩樣野黎...
如果條仔係不思進取冇10萬, 冇人會話條女係臭雞

新標題：十萬港紙買個處女

笑死無人睇過內文

覺得無未來分手囉
都唔知出post做咩

屌你都on9 想要人地深入有建設性去討論兩性關係，自已又開個咁嘅標題誤導人，打埋啲咁嘅內文，做緊乜撚？

我都無
讀個ma無左100000$

臭雞，完。

睇佢做左野幾耐啦
正常男人做年幾都儲到10 萬

你個內文我剩係睇到比喻同預想未來會點咋喎

一啲過程都無，例如佢點諗，你地嘅溝通係點，大家嘅背景等。。。

點應你內文啊

Fail topic

真，我輸左

原來大部人只睇標題

唔怪得5毛咁易係連登帶到風向

學生大學4年都可以儲到啦 有心勤力個話

如果做左幾年野都冇 真係唔掂

標題黨，拉

不同年齡諗法都不同，25歲前仲可以"點解唔可以努力同另一半計劃將來？"，但到你30歲就唔同玩法，見住身邊d 姐妹結婚生仔，你就會想求其搵個長期飯票算。女人成日都一時一樣

幾歲？

幾歲、？

其實睇哂你內文
咁你想表達啲咩

我明你講咩

你講得啱

臭雞
blocked

唔講仲以為你加密咗啲內容好似冇人睇到咁

想表達係

其實你介意人唔係處時，人地都可以介意你窮

咁點解要介意咁多呢？

其實有啲類比不當
真正嘅平權撚係應該係問點睇男朋友唔係處男

我估唔到大部人都係盲

根據研究

男仔最重視女仔係咪處

女仔最重視男仔財富

10萬。幾多歲先? 20歲定30歲先?
20歲就都叫做正常。大把未出嚟做嘢
30歲嘅話。你都係快啲搵第2個

唔得，好好笑

呢個post真係睇得出男同女分別
樓主下次呢d post留半夜開好d

我覺得夜晚班user先傾到呢d

樓主好慘,上連登勿認真

有睇內文，知你想類比「要求女友係處」同「要求男友有錢」
但唔覺得呢個類比係有意思。

再者，你表達出嚟好似講到女係處就可以要求男要有錢（我知唔係你原意但好易引起誤會）

十萬都係好少

我都笑左

連登唔係一個可做社會實驗的地方

咩研究？有冇 source ？
唔係一句「根據研究」就可以證明你講嘅嘢係有根據

啲人真膠

At least你無誤會就得

其實唔係類比，係研究黎

想帶出：男仔諗緊女仔係咪處的同時，女仔都諗緊男仔有無錢

如果女仔諗男仔有無錢就係臭雞

男仔諗女仔係咪處又係咩？

男仔女仔拍拖，與其互相介意，點解唔可以互相接受？

所以連登仔見到問啲 處唔處嘅 post ，一律都係回應分手處理，我覺得無咩問題

啲人上嚟開post 問埋呢啲嘢

連登仔緊係咁答。

可能性有幾個:

可能性1
開post 條友無聊求9其揾啲嘢問

所以連登仔求9其回應分手處理，連諗都唔使諗就答出口

問與答都深諳上連登勿認真嘅真諦，都係無聊9up，好合理

可能性2

開post 條友真心膠

所以對於連呢啲咁膠嘅問題都問得出嘅
連登仔派膠處理建議分手

膠對膠，好合理

可能性3

開post 條友見有咁多咁嘅膠post ，無聊又跟傳統開多一個膠下

連登仔都按傳統回答建議分手

傳統對傳統，好合理

希望聲稱睇唔明，出 content farm ，咁睇唔開想大聲疾呼嘅你都係 可能性1 咁問， 如果唔係就真係 SoSad .

另外，嚟連登開post 圖都無張?
我俾少少時間你快啲救你老母

有source，個時讀u的時候睇的，source要搵返出黎，稍等

我都想追求純愛 大家可以唔使諗咁多野 鍾意做乜就做乜 簡簡單單
可惜人往往畀現實掣肘

唔覺喎。。。宜家邊仲有咁多人睇處唔處呢啲野

處同十萬攞嚟對比怪怪地

當你肯做第一個單純去愛的人，你的另一半如果係對的人，都會同你一齊單純

我同男朋友就係咁，由互相不信任，去到我踏出第一步

「鍾意一個人，只係想佢開心。」我個時就係用單純的心同佢一齊，佢慢慢都有用單純的心回應

感情台 >> 分手

晚晚幾十億上落

當然唔同， 生得醜但有十萬可以揀靚既處
生得醜得塊處就未必搵到十萬

所以內文想表達女權？

幾歲 番左幾耐工先

寫咁長 講野講重點

2相都好多人介意

咁無錢點溝女?

咁生得醜，但係識做生意又點睇？

好似好有道理
但合則來 不合則去咁兒戲?
一生人邊會搵到個乜都夾既人
如果介意乜介意物就分手
包你一世單身

Lm

點睇女朋友對波B都無？

你係咪第一日上連登連登仔搵女朋友第一條件就處，最好樣靚大波肯aa制又嗲又專一又冇脾氣入得廚房出得廳堂tim

都24歲 重有冇機會搵到

你嘅意思係2人相愛係唔會介意男嘅有冇錢女嘅係咪處

錢可以搵

一入嚟就睇咗內文，都唔知想表達啲咩，如果咩都唔介意就唔使擇偶啦

屌 有西未個個毒撚狗衝去屌
你咪咁認真喇

上連登勿認真
想好好討論真係要睇你好唔好彩
就算有都好易俾五毛 mon post狗搞破壞

但這個也是連登特色之一
偶然也有優質post的

我諗你意思係你男朋友根本對將來無打算？
同佢一齊無將來？
睇下佢咩年紀啦，如果廿歲仔，
有計劃但只係無錢，問題不大
如果已經三十幾歲，咁真係祝你好運

咁你又唔好將自己當左全部人

同埋我以前拍拖真係唔明點解d人可以三日一小嗌交，七日一大嗌交，我而家明

我頭先望住個post就好似一個女朋友講哂自己感受，但係個男朋友就顧住斟酌第一句，miss哂之後果九句，笑到我

d人話生仔要考牌，可能其實拍拖都要

笑，成個post有你就值回票價

都好的，有另一個得著

咁認真理連登D窮矮柒毒死處男做乜

利申 : 窮矮柒毒肥

其實照番你咁形容男友，不如問下你男友幾大？ 做d 咩工，有無乜經濟負擔？

如果25歲以下未識諗都可以接受
如果over 30打份牛工，月月清或者無計劃你地將來，咁你可以諗定斬纜

貧賤夫妻百事哀

無計，我有錢，但無女，佢有錢，佢有女，你就係佢最大資產

嗌交=必經 你不想嗌交，不要拍拖 愛=嗌完都仲有少少鍾意對方

依家拍拖無人會介意窮唔窮
會睇左係咪窮撚 先開始一齊

係咁易就好

雖然我都唔認同女友非處就係次等呢個講法

但係樓主嘅比喻有啲唔啱
女友重係咪處 係改變唔到嘅事
而男友資產係可以增減 可以改變
兩樣野係無辦法比較
所以你所講嘅比喻唔恰當

其實10萬個數目雖然都可以改變

但係10萬所代表的wealth status就好難改變

咩類比嚟
女人天生係處，男人係咪天生有十萬？
錢可以搵，處破咗就無
利申無十萬，處唔處亦都無所謂

以前高登人少少就真係個個追post姐
而家連登熱門閒閒地都十幾頁
個個同你追post咩
不過好多人連樓豬打咩都唔睇又誇張左

錢係慢慢穩 介意就分手 一咪一齊蓄 唔通仲有其他方法？

畢業3，4年戶口六位數都無又真係難搞d
除非話做生意輸過投資失利
最少要有為將來做準備囉

其實都係果句啦

每一個人都有過去
正如佢未遇到你之前，個女仔可能覺得之前果個係一世，比哂所有嘢佢(包括處)，咁無辨法㗎喎，因為過去嘅佢唔知道會遇到今日嘅你㗎嘛？

好簡單，當有個男仔同之前ex好好，幫佢還$，好大舊果隻，到後來散咗喇，遇到現任，同現任講返，個現任一句得埋去乜你咁蠢㗎，你咩感受

我無講過係類比

只係想講大家都有大家介意的野

如果人地介意你窮，你話人臭雞

你介意人唔係處又係咩？

佢幾大先....如果30都無就實係低死左D

我冇。。係晒股票倉。。

咩研究？source?

fced?

你係一個好男人女朋友/老婆一定好幸福

樓主想講對異性有d物質上嘅要求唔係只係講感情ja(我諗
無問題嘅

就黎30表示交完租（冇屋企要自己住）扣埋洗費份糧已經一蚊都儲唔到，一直戶口都唔過20k

有無諗過
唔嗌，純粹攤出嚟講，會唔會變成多多鍾意對方

十萬現金(T+2)

其實獨立搵到錢租到地方我覺得又OK

簡單又直接

係哂老股

想搵返搵唔到，比d時間我

大學睇的一個研究黎

個研究係比左10樣野男同女rank，睇下男同女在乎的野有咩唔同

結果女仔最在乎係男仔的wealth ，其次係health同唔知咩，唔太記得

男仔就在乎appearance 之類的，同女仔好唔同

因為個研究係問西方人

對返連登仔，可能男在乎會係樣=處=身材>財富

你有個八達通丫。
你男朋友du你個八達通咪得

我認為一個女仔想個男人有錢好正常

同樣我都覺得男人想要處都好正常

只要個女嘅唔好邊個俾得多錢就鐘意邊個

男嘅唔係見人唔係處就話係雞係公廁咪得

每個人都有自己想要嘅野架啦

可以追求，但最好唔好強求啦

其實好危險，份工又冇前途，而家廿幾歲都叫可以過到日子，但係每次諗到三十、四十歲果陣會點就會好驚

利申，我一睇個標題見到話要10萬嬲都冇嬲

10萬真係好少錢

根本標題同內容不符

你想探討兩性關係咪正正經經打出黎

講你嫌棄人同時人地都可以嫌棄你姐

你打左一大段都唔係果樣野

你叫人點答你？

我覺得男人有權介意女人係咪處
女人都有權介意男人非處
介唔介意 關你咩事先？

標題嘅話 我覺得女人絕對可以介意男人窮 始終貧賤夫妻百事憂 窮撚唔多唔少都有啲缺點先會窮

姐係鳩估啦

十皮都冇?
跟我啦

咁at least wealth個part唔係鳩先

或者咁問，你最睇重係咩factor?

樣處身材錢，如果要你排點排

幾歲 咩背景

資產多少同係咪理想伴侶冇必然關係！如果佢月入萬幾，但將心思不計付出出街洗費，好顧家 ！好過月入5皮嘅男人對你不花一分一毫！

笑死
係呢個時代真相已經唔重要
你內文寫咩都唔夠你個標題重要

如果佢係做生意
無十萬就好合理
打工如果有三十歲都未有十萬
但依家進發緊都仲ok
完全無意思儲十萬就大鑊了

儲十萬反映緊既唔係佢幾有錢而係佢個人定性未
覺得唔會結婚 仲後生想玩多排既人係唔會有儲錢既衝動
一想穩定自然就會開始儲

唔同人價值觀根本可以好唔同
對某啲人講可能覺得如果連10萬資產都無
將來好難應付突發意外
又或者現實講句如果三十歲都未開始有積蓄
可能會擔心對方理財概念

你見到有人介意對方家底只係一種表象
背後基於咩價值觀先係重點

如果佢出咗嚟做嘢五六年 十萬都無就過分
但如果佢fg 你要佢存十萬就難
同埋佢有冇家累？ 咩背景都無好難理性討論

妳男友升中三未?

唔好太介意連登post

佢比我搞到資產唔夠十萬

我今年十八歲，無10萬喺手，俾女朋友話我

兩樣野黎

男人無十萬，但係佢可以賺可以蓄，呢個係由無到有過程。但係女人無左過處，係由有到無既過程

男人用努力同時間，係可以搵十萬or more than 十萬，但係女人可能只係因為一時貪玩或者被mk仔欺騙，咁就無左將來老公可能其中一樣好注重既事，咁公平咩？D女可能覺得係命運問題(例如同老公講：如果早D認識到你，我就唔會被人呃）又或者男女性別平等問題（問D仔：你平時溝女都係有食女la, 點解我唔可以被當時我所愛既人食)

其實每個人對處，都有唔同既想法，要明白好難，但係起碼要知道對處執著既人既諗法，例如有D仔真係好純，呢一生正係鐘意一個，想同最心愛既過人世，咁呢種人可能真係對處女做女朋友，做佢老婆囉

Btw:小多士去左邊？搵佢講就差唔多

其實成日講處唔處係有少少小家

一來人地係咪比咗個處你，你係咪一定可以同人一世先？
相反人地比個處你，點知人地飛你先，一世唔到，咁有咩意思，除非你話起碼我同人講到我食過人個處吖，要靠食人個處向人認威，我男仔都覺得不屑

二來講得果d，介意果d，又係咪真係未識個處之前，自己都係先？
隨時自己又有過ex又sp又叫雞又剩派哂自己d處出街

可能有男仔話，我好堅貞㗎，我個處剩係留比老婆
Come on，唔好自己呃自己，不如諗吓點解你未識到老婆之前都無女吼你個處啦

房產計資產個喎

咁我有10萬
自己又係處
係咪可以要求女朋友都係處了

始終無辦法將一樣可以改變嘅野
同一樣唔可以改變嘅野作價值嘅比較

然後自己住公屋樣子中上

其實10萬所代表唔係一個實數

只係一個階層

你好努力，可能可以由儲10萬變成儲20萬

但係你好難改變自己的階層

朋友屋企=/=朋友擁有
父幹

咩你無講過係類比，你做緊嘅嘢咪就係用男女對對方嘅要求做類比囉

點解一定要男方有錢過女方?
你有錢唔可以養埋佢囉

你唔應該係連登開

幾歲先

錢係可以搵
處係唔可以返轉頭
呢兩樣野本質上你得比較
俾人屌過
你點努力都係俾人屌過

與標題不符既到底想討論邊樣

分手啦 臭G

類比係指性質相同的野比較

以熟悉的形容唔熟悉的

通常兩者比較少係並列關係

我個題目，極其量係將心比心

莫道你在選擇人 人亦選擇你

前面講左

錢你可以搵，階段你唔易變

兩樣都唔係

最多咪話現在無

自己做標題黨，冇內文啲比喻差仲要怪人唔睇內文

有都唔代表乜啦今時今日...最緊要佢對你好唔好

係貪錢都唔係睇嗰十皮野啦...

問過啲男人會怕女人A0或者處...唔知點解連登仔咁特別

下? 遺囑一定要俾自己個仔? 唔好衝出黎

咁大怨氣

無十萬，但有樓（供完）點睇？

你睇下開頭d回覆先啦

就算寫得差都佢地有無睇都係兩回事

唔好偷換概念

點解你覺得無儲錢同處唔處可以比
你想講佢拍過幾次拖所以無錢？
如果唔係 兩樣唔同既野點可以就咁拎黎比較
另外得十萬真係好少 唔儲錢真係無將來

上面有人講左資產包埋樓

其實資產係包動產不動產，你以為資產係只係現金先係？

做你個仔真慘定打算寫俾二奶

非處都搵到有錢仔埋單 你怕乜

外表=處 係你自己鳩吹咋嘛 返左去80年代

上面解釋左，係各自睇重的野

咁你會點排？

處樣身材財富

條仔幾歲先

你內文講垃圾，睇唔睇都冇分別，我諗佢哋純粹想屌柒你講埋啲廢話
係咪處女呢啲係道德價值問題，你就用錢去做比較

你要比較就拎男人叫過雞/非處男/a380做比較

你睇返頭幾個留言先啦

根本你個重點錯哂

重睇一次，ok?

不過你肯定睇都唔睇就話內文垃圾

反正你睇唔明=垃圾

完

柒左咪認 我係你就唔出聲喇
仲要衝出黎揦番拃沙
你老母生你個弱智真慘

冇咩好討論
有男人覺得處重要，有女人覺得錢重要
根本每個人價值觀都唔同
以處同錢作擇偶條件最多你唔認同，但係唔可以話係錯
頂多價值觀唔合未分手囉，介意嘅事點都有
所以唔明你講嚟做乜

即係你怪佢唔為你地2個嘅將來做準備同努力 而佢又怪你唔係處

係你自己覺得人哋回覆唔關你內文事，由你覆我cm嘅第一句已經主觀覺得我冇睇你內文

你篇文基本上一句"你班窮撚冇錢唔好要求處女"就搞掂

講咁多唔中point嘅垃圾，比喻差+做標題黨，自己開個頭咁差仲想人哋正正經經討論

得罪講句 處無咗就係無咗

資產十萬 其實肯儲錢一定儲到 時間問題嚟咋喎
除非你話一千萬

睇完內文都入唔到腦
全個腦都係10萬

小學雞咩

「你柒左你柒左你柒左」

認真覆樓主

首先你要諗下 有冇人傾下將來條路係點行

係跟屋企人一齊住定係想搬出黎二人世界呢

如果大家價值觀好夾 不妨比多啲時間個男仔去成長 或者問下你自己care唔care金錢上問題

坦白同溝通好重要 鞭策下佢唔係一件壞事 始終呢個世界既unit係錢

算平

樓主一直話人唔睇內文，有冇諗過咁多人唔明你講咩已經代表住溝通有問題。溝通係雙向，你既表達同接收者理解你既表達。多人唔明已經係一個客觀證據表示你既表達不能得到多數人既理解。 而究竟當中標題，內文同回覆邊樣做成既溝通問題既比重大啲呢？ 希望樓主認真諗諗。

冇咪冇囉，臭雞，一定要有架，點睇女友對波得a
咁又點 臭雞

如果另一半追夢幾年都搵唔到錢
無父幹戶口又得幾萬蚊
大家會點睇

因為女人嘅價值係喺佢個樣年齡同埋處嗰度

咪就係，如果想人認真討論的話，做樓主有責任令大家明白討論主題嘅重心，自己做標題黨+用垃圾比喻，唔識得自省都算，表達得咁差仲可以有面笑人唔睇內文。
我就係睇完先明點解大家會覆啲咁嘅comment,反而覺得啲唔睇樓主篇文嘅人好彩，唔洗睇佢講廢話

講句公道話

佢唔係‘你班窮撚冇錢唔好要求處女’，呢個你腦補

佢意思係我打個topic係點睇男朋友資產10萬都無，你班連登仔會唔會嬲吖，而事實證明真係所有連登仔起哂鋼，你睇d cm，唔會呃人

相反如果個topic係打‘老婆一定要係處'，成班人就好似777見到雜總咁，係係係，我好認同，奶都奶唔切

咁就帶出一個題目
我地同另一半相處係與其要介懷佢嘅過去吖，定大家都認定對方展眼將來

搞錯呀，我不嬲覺得連登d巴打好醒
一講到呢d好似讀寫有障礙咁

連登不嬲都係9up女人都係雞，你想正常討論就開翻個似樣嘅topic同埋俾啲水準嘅內文

樓主用得標題黨+垃圾比喻就預咗會有咁嘅回覆，呢啲嘢自己攞嚟跟著轉個頭去企高地笑人唔睇內文?

巴打我一睇就睇得明

有時唔好比感性蓋過理性
我都憎d仆街港女
不過佢講嘅嘢唔係錯

Btw大家當吹吓，無惡意

我淨係睇樓主最後一句都知佢想講"你點揀人，人點揀你"，呢樣嘢完全冇問題

我要講嘅係樓主做完標題黨+用垃圾比喻之後點解可以厚面皮笑9人唔睇內文令到冇得正常討論，唔反省自己冇做好一個樓主應有嘅責任。

唔認同
明樓主想講咩
但人類擇偶一定係有要求
點解要迫人唔介意
了解一個人嘅history同現況（感情經歷呀錢呀屋企呀）可以幫你了解佢嘅價值觀同判斷
佢對感情嘅態度同有冇儲蓄習慣都好影響到你㨂唔㨂佢+你哋以後嘅生活喎

我係話你無睇頭幾個留言

同埋你重點差哂

同埋講左唔係比喻

如果大家連內文都唔睇的時候

咁又點叫溝通？

正如一個藍絲見到個「黃」字就合埋耳仔

然後就自由寫作，咁又點樣溝通？

溝通第一步係接收資訊

當對方只係斷章取義

我究竟有咩需要諗？

咁你錯哂啦，點睇d搵錢多過你年紀大過你的女人又出名過你又唔係處的？

單單係明星都好多係咁啦，咁代唔代表佢地無哂價值？

你自己無用心睇再偷換概念

講左好多次唔係比喻

同埋表達得好定差同有無睇內文係兩件事

你諗清楚你講的咩野先

我覆你個陣都唔係只睇頭幾個留言，事實係有一堆comment都係講你標題黨完篇內文又差。
我要講嘅唔係同你討論情侶應唔應該活在當下，而係你冇盡好做樓主嘅責任，自己做完標題黨轉個頭笑人唔睇文，明明自己都有意去trick人仲可以反過嚟話人唔睇內文

真心，你覺得唔用標題黨就可以正常討論？

你自己搵下通常個d post有咩下場

正當化自己做標題撚

唔見得你呢個post可以討論得幾成功

或者咁講

用返內文個例子

男人無10萬可以因為：

1. 佢大駛
2. 佢有家累
3. 佢進修
4. 佢追夢

一個事實背後有唔同原因有唔同價值觀

同樣女仔無左個處可以因為：
1. 佢比人呃左
2. 佢比人強左
3. 佢濫交
4. 佢誤以為ex可以付托終身
5. Ex的壓令佢付託終身但意外走左
6. 佢援交

同樣，一個事實都有唔同原因，反映唔同價值觀

所以想瞭解一個人，唔係應該主觀地用一個事實判斷，反而應該多由唔同細節瞭解

你自己做個粗略統計，睇下連登有幾多個人講過處的話題，d post 有幾多正負評

不如你講下頭幾個點解你覺得佢睇左內文？

我覺得好成功，at least有一個人睇得明

有d野太過反傳統，行得太前的時候，有一個人明就夠

有幾多女人可以搵錢搵得多個男人啊憑佢自己能力
講緊係唔用佢美色我哋之餘處女去勾引男性從而得到經濟上嘅支持或者上位

你不如自己上hkcensus睇，有哂

睇下學歷

睇下人工

睇下管理階層都夠

咪ff大部分女人都用美色勾引啦

你個間av公司黎？我做親的公司都好正常

無論男女，上位都係靠經驗學歷

你估真係下下入老細房就有得升職？

下下個個女仔都想咁樣上位？

錯哂lo

你分清楚兩回事
我話你標題撚內容差係第一點

第二點係想講你做得標題撚預咗有人唔睇文，而呢樣係你自己做標題撚拎嚟嘅。我唔係同你拗啲人有冇睇內文，而係你個行為促使人哋唔睇內文，但係轉頭就笑人唔睇內文。既然自己想人睇內文點解自己要做標題黨?

我要講嘅係呢兩樣嘢都係影響緊討論，你自己開衰個頭仲要怪人點點點

有冇諗過係連登先咁膚淺其實應該條女唔係性濫交都冇咩問題
上連登唔好咁諗真

你首先搞清楚因果先

1. 係內文差所以只睇標題

2. 定係只睇標題，所以唔知道內文講咩

如果有睇內文，應該唔會只覆標題的內容
而係會好似你咁屌我內文差

但你睇下頭幾個留言再講啦

倒果為因

點解你可以一晚示範幾個logical fallacies?？

你自己句"at least有一個人明"都認咗唔多人啦，不過你鍾意做標題撚肯認就得

咁有無諗過我連登出pist，受眾咪就係連登仔

你個回應係印證緊我做得arm

點解一定要用錢用樓做話題，唔通你地世界真係咁狹隘？

我咪話你內文講廢話唔怪標題事

而你做標題撚引咗班淨係睇標題而留cm嘅人令到個討論質素下降係你自己攞嚟

其實你口裡面的標題撚=標題同內文不符，咁係事實

但我唔覺得有問題

用咁的方式引起思考係好常見的，定係一定要墨守成規到：標題，正文
標題，正文
標題，正文？

最後個句即係你無視哂人地講的所有野

你肯認就得= 你認左我就自我感覺良好=咁就ok=不要再說了

笑，好可愛

根本現實無人care係咪處
係得班無女既連登仔先會care

如果你標題同內文一致，人哋淨係睇標題都可以留個你可以討論嘅cm啦，你想捉人哋蟲但係又想企高地做標題撚

其實對比以前舊登d post
佢呢個真係唔難明
我反而覺得而家d user真係無以前咁有耐性去論個post

我幾驚喜有個巴係講人話唔係次次都見到班連登仔係女都屌話人係貪錢雞係公廁...

佢要怪人淨係睇標題之前都要諗吓係因為自己做標標撚所致，會員質素唔評論啦

啱呀
真實識一個人係要由多方要瞭解
網上討論就難啲做到
我都好憎啲人一嚟就鬧臭雞/窮l先
不過我覺得多啲人討論、表達自己介意，某程度上係可以令到啲人冇咁隨便 （多個factor去考慮）or at least做嘢之前諗多一諗先

啲老細想食你或者討好你嘅話都自然升你先㗎啦
同時間啲女又很嗲啲老細自然升都升呢啲先

呢樣真 下下都問你幾錢人工
次次都鳩答有人問我有冇兩萬一個月我話過幾年就有
已經聽到化哂 次次都作低啲

退一步講，如果做標題撚令大家意識到睇內文的重要

然後無咁易比5毛帶風向

我覺得係德政tim

點解你諗野咁負面的

如果指責人會令你開心同有優越感

我認錯

你高興就好了

我廢事你唔明，依家再講清楚啲

係我覺得你內文講廢話冇質素，唔關個班淨係睇到你標題就覆comment嘅人事

而個班淨係睇標題而覆你comment嘅人係受你影響先會留低啲唔關事嘅comment

咁我都再講明d

你覺得未必係事實

我亦唔會在乎

反正無一樣野會所有人都鍾意

我亦唔會因為你而改變

又真心sad

我掉轉睇

覺得搵低人工d但係有上進心的

同佢一齊捱一齊成長一齊經歷

咁第時大家人工有返咁上下都會更珍惜大家

屌標題撚唔係第一日嘅事，人哋簽petition嘅post做標題撚一樣俾人屌
你話做標題撚可以喚醒大家去認真睇內文呢樣就唔知啦

我load唔到標題同內文 有咩邏輯關係
係咪我廢 真心睇唔明樓豬講緊咩

標題就質問點解男朋友資產冇10萬

內文又無啦啦講處/唔係處

算啦，睇唔明就上一頁

連登唔係一個適合做社會實驗的地方

咁你咪一路做標題撚一路怪人留低垃圾comment

排你老母咩 係度鳩up妖言惑眾

真係有低啲人工但有上進心既男人咩...
識過好多都係一般人工但覺得知足常樂叫你唔洗咁緊張...

有冇諗過係你個實驗設計得差?

我就已經睇化咗又冇sad唔sad 可能係朋友之間無意一問又或者岩岩識唔知講咩話題咁
我唔會話有情飲水飽 我亦都同意愛情某程度都係用物質維繫

不過有上進心同人工增長冇咩必然關係 我當年有上進心嘅同學一個走去開類似倫敦金公司 一個走去玩傳銷保險
有時候上進心呢樣嘢都好睇人 去到某一刻好易走入歧途

係咪自己唔係處俾條仔嫌棄呀 好心飛左條仔佢啦 係度鳩up搵認同感

我決定唔再理你

當一個人有前設講咩都無用

講到有10萬好似10蚊咁 唔撚使時間儲同搵既

咁上進心又唔代表野心的

一個人肯學野肯理財，識為自己著想已經好夠

成日屈連登仔

你揾個post講處女嘅 冇俾人屌/笑到反皮嘅post我睇雨

我第一個comment就係屌你做標題撚，咁樣對你呢個"社會實驗"有咩前設?

佢唔係講緊＄

起碼我真係睇到連登仔真係睇topic就算
我而家明點解cctai班友咁鍾意搶熱門
因為大家都睇topic rather than 睇內容

屌 係喎 鬧錯人添 sorry樓主 呢排壓力大

有無聽過一個關於服從的實驗

實驗的本質係被試者唔知自己係實驗對象，從而再對環境作出真誠反映

環境：標題

內文就係揭盅，然後希望大家感同身受去諗返自己一直的諗法會唔會係雙重標準

調返轉講，我覺得個實驗好成功，set得好好

反而令我發現原來好多人唔睇內文只係睇標題

幾得意

有十萬都無女啦屌

咩事咁大壓力

唔介意傾訴下

我計過今個月會買部 PS 4 ,之後仲有十萬蚊

都算係笱盤！

不如咁講啦

我個post 個主旨係咩先？受眾係邊個？

如果你get唔到就無討論空間

Ps4幾錢，想買

咁你係咪想講其實成個post都係為咗實驗去開，為咗吊呢班人出嚟?定係想人討論你內文講嘅嘢?

你同錢一齊定同個人

cls 咁唔尊重 分手都唔過分
建議你分手揾過個更好

搵10萬梗易 要慳先難
由其係你拍拖 洗費好重皮 食好西去下旅行

$2480
仲有隻GTA

我有20萬又咪無女

咁我有手有腳，佢無10萬姐，咁一齊努力啲搵囉～
係辛苦嫁啦，
但當你覺得佢好值得你為佢捱嘅時候，就無得咁計
＊本人正是如此

平左定貴左？

好似就快出ps5?

係咪等出ps5再買ps4抵d？

謝謝你，好好呀，特登search

個類比啊岩wor
錢無可以儲
處無就係無左
同埋點解係set10萬
樓主好細個

同意

大部分男人對自己性能力好在意
要靈魂肉體都要100%擁有
好on9

同雞歸納為同一類別，在座各位都係垃圾，多謝

你係咪啱啱儲夠十萬？

係好狹窄

香港城市節奏咁快
食人唔lur骨
想發圍就唔可以執輸
女人都會出盡招搵有錢佬埋單
所以男人搵錢力爭上游都係想有選擇嘅權利，包括衣食住行 + 處

其實都係等價交換

男同女都唔應該無錢係身

樓主放棄啦
呢班父權毒撚冇得救㗎啦

其實有無諗過咁多人都睇唔明係你內文唔清唔楚

如果你做標題撚無問題 人地唔睇內文有咩問題？

將環境比喻做標題做乜鳩，如果喱個係實驗，你只要唔同人講喱個係社會驗驗就得 ，關標題咩事？

樓主幾錢q?

係今年畢業 你明點解我話大壓力未

我唔能夠認同樓主所講
實驗好成功同set得好
我反而覺得set得唔係幾好
咬唔中個想實驗嘅主題
希望我無誤解左樓主個實驗主題

首先你實驗嘅目的係咩？
係想搵出咩嘅社會現象嘅結果？

如果你係想分析大眾對男女友條件有無雙重標準的話咁

大眾睇女友嘅條件同
大眾睇男友嘅條件
兩者黎講個條件係要一樣
咁先可以得出到
究竟大眾睇男友同女友要求上有無因為性別不同而雙重標準

如果好似樓主咁將男友10萬同女友個處放入條件入面咁就會變左

大眾點睇女友嘅處
大眾點睇男友嘅資產

所以如果有人係支持女友要係處而唔支持男友應該資產要有10萬

個結果只係反映左呢個人覺得女友條件黎講個處係好重要而男友條件資產10萬並唔重要

其實根本就比較唔到佢係雙重標準

因為女友個處同男友10萬呢兩個條件並唔係一樣一模 無辦法比較

所以先會有一部分嘅留言反映唔明白樓主點解要將男女友唔同條件黎做比喻從而批評雙重標準

另外都開心係一個錯誤嘅實驗setting入面搵到一個人所共知嘅現象證據

當男人鍾意大波妹係天性係基因所致
點解到女人鍾意有錢男人係臭雞

活在當下
有錢又如何
無好好享受過

搵幾萬 洗幾萬 有咩問題
租完樓都儲唔到錢
水電煤 上網 電話 樣樣都係恒常支出

唉 我十萬都無

我有，跟我

到你結婚咪有問題

結婚但唔生仔又點解要結？

結論 : 臭雞樓主唔係處

我無 女朋友都無

樓主表達能力差仲串人唔睇內文

班女人好撚敏感
一車車冇睇內文就爭住講條仔冇10萬就要生要死 咁同人一齊之前開個價先咪最公道囉
樓主呢個post真心撚得唔錯

錢可以搵，處搵唔返，
唔好相提並論

講返主題，女方捱唔住
咪分手囉

真心想問下，資產10萬你係計流動定不動產
如果有層樓但係戶口得個幾千蚊，你又點睇？

有樓就ok
有樓就幾萬身家都得

真心膠？好明顯一大仔應post

好多人喺連登話條女唔係處就係雞嗰啲
好多其實現實生活中都唔係真介意

睇內文我就答你 十萬我宜家冇就算機會微乎其微我都仲有機會搵到 你冇隻豬就以後都唔會再有 唔該下次搵例子搵個好少少既 費事又搵起啲傷心野

到時男朋友搵到十萬，你點俾返個處佢？

PS4 抵呀，PS5一出太貴，起碼4、5K

但可叫你男友送比你，再同佢分手

係唔係處係道德問題
有冇錢係能力問題
好難拎黎做比較

"你唔明我想表達啲咩，你理解能力好差，我呢個係一個set得好好嘅社會實驗，我做標題撚係情有可原，點解大家嘅討論會同我想像有落差"

咁又唔係，兩者都係兩性擇偶時衡量對方價值嘅條件之一

即係男性係睇道德價值，女性係睇能力?

你真係覺得男人處女情意結係追求道德價值？大家都係男人誠實啲啦

我欣賞你鍥而不捨的精神

我都欣賞你做完標題撚轉個頭可以好偉大咁講係為咗糾正連登歪風

講左做左野幾多年，有冇負擔，有乜愛好，一齊幾耐

你確定男性睇重道德價值？佢地只係佔有慾大男人，唔想著人舊鞋

如果你話男性睇重道德價值，但自己又扑完處女又唔娶，然後又想娶其他處女做老婆，咁算咩道德？

如果你話係處男堅持娶處女就另計

調轉，女性係求安穩，財富係一個安穩的指標

互相欣賞真好，連登有愛

錢冇可以搵.十萬好易搵到姐，1億就難啦

分手之後 揾我
個個兒登仔身家起碼有一千萬

無錢可以賺，個處無左可以邊到搵呀，臭雞

10萬蚊嘜都做唔到，比d大志搵個1000萬資產。

點解男人一定要比女人多錢

處 冇左就係冇左
但10萬遲早搵得到

應該問 30歲前自己就洗哂啲錢去食喝玩樂去旅行 月光族
但要另一半草定咁多錢結婚買樓計畫將來？

樓主你都喺想講男方介意喺咪處根本戇鳩同點解唔可以互相遷就姐

俾人話完表達能力差又要死兜

搞到個討論重點錯撚哂

現實再次證明，有啲女人表面貪慕虛榮同要求高，但蠢既本質無變，要滾你一樣容易。

啲人成日以為得女人用美色呃男人，但調返轉既其實都唔少。邊個同你講一個男人有十萬「資產」就等於有將來，要搵source搞到十萬返黎充大頭鬼有幾難，職業都扮到啦何況個少少錢

所以呢個世界就係咁扭曲，有所謂愣直好男人溝唔到女，年中繼續又有唔少無知女人比空心老棺呃，然後樓主乜嘢背景都唔交代就一句男人都介意女人係處點解女人唔可以介意男人無十萬

一個處原來係你眼中同十萬差唔多，咁你一定好易比人坤左個處

又要做標題黨，又要怪人淨係睇標題
但內文自己用咗類比都唔知，仲要用得好鳩

結論係：樓主真弱智，但又以為自己做嘅嘢好有意思，好撚有意義

上面講左唔係類比唔重複

Anyway:我搵到個意義就夠，你覺得我弱智我唔博，你開心就好

唔係負10萬仲想點

利申：負幾百萬

完全唔介意唔係處wo

從來無講過係on9

只係想講好多野你介意人，人地都可以介意你

與其互相介意，不如互相遷就

有樓就當資產

屌，咁你咪搵過個唔介意

又係你，走啦

好印賞樓主話想做社會實驗，咁我將兩件事連結比你睇下

你話自己介意男友10萬都冇（女友唔係處），就會有一班10萬都冇嘅男仔（非處）好大反應，話你同仔拍拖定同錢（塊膜）拍拖，愛佢就唔可以介意佢，然後你會發覺介意一下男友窮都好似社會禁忌，如果你仲識思考，就會開始去駁斥一啲要人接受嘅歪理

因為你心知如果同一個人，但一個窮一個有錢（一個非處一個處），你一定揀個有錢（處）

不過見你話啲人講處唔處就冇問題，點解講男友窮就比人聲討，就代表你覺得介意處應該係同介意人窮一樣，你覺得介意人窮就一定唔啱，即係你都係唔比人介意啦，但我話比你聽，係連登話自己介意非處真係同話自己介意男友窮差不多，唔信你過多幾個月開個po話自己老婆非處好唔開心，之後你就會明

我就覺得介意人窮又好非處又好乜都好都冇所謂，介意對方唔代表唔可以對人好，唔代表愛唔到對方

係咪姐係暗示緊 個處值10萬 www

你有個好大既假設
就係你唔介質人既同時, 人地都唔介意你自己
當連登仔唔介意女唔係處既一刻
咁你係唔係都唔介意同條又樣衰又冇錢既毒撚一齊先

好多連登仔就係又醜又冇錢比女白眼左幾十年
先上黎圍下爐發泄下又唔得!?

拉

10萬弱智都有啦

算少 連登仔個個fg50k 年幾先10萬

咁唔好咁講野，早幾日先有個麥難民好慘

咁大口氣不如有餘力幫身邊的人

可惜呢舊錢比左ex就再比唔到佢老公

處唔處完全唔介意。
相反如果要有將來，錢係好重要，但係男女雙方都有責任，如果女既勁大洗但又要男既儲錢養佢就接受唔到，相反女既識儲錢但男既儲唔到都一樣。
不過現實就有無限咁多變數，所以唔會單睇一樣野黎決定。

我睇完你講哂之後再加埋依段先明你想講咩⋯

最怕其中1方唔計較。但對方計先最傷人

你自己資産又有幾多？

講咁多廢話根本條仔話你唔係處你嬲豬話佢窮

冇10萬=冇未來支持分手

mpf計唔計資產

好撚同意巴打
樓主個柒頭以為做緊好有意義既嘢
想人去思考討論
但當佢迫人去唔介意
樓主做乜咁介意人哋介意窮或者非處呢？
呢個世界每個選擇都總會有人揀
你理鳩得人

FG做野一年都有10萬up啦,唔過份wo

你攞錢同貞操比

其實好多人唔儲錢 無論一年搵十五萬定四百萬 都有人唔儲錢

呢個po都幾搞笑
樓主幾乎個個反論都駁返轉頭
堅持係社會實驗社會研究都ok既
但呢份report由hypothesis望到個conclusion
到底係咩感受

我另一半都無乜錢..
但佢肯比哂d錢我
所以我唔介意

條仔幾大

熱戀期先咁諗

圖文不符，拉

睇完就係覺得
樓主比人嫌唔係處 應該比人飛
然後搵啲野合理化自己
一句到尾
樓主係雞係公廁

分手後搵我, 我有十一萬

岩啊 因為調返轉
男仔既感受 講完第一句 條女已經唔會有機會比你講之後個九句 已經嘈緊...

搵十個咪有100 萬囉

幾多歲又唔講 背景又唔講 把撚呀

可能佢私底下有幾M私己$呢

咪講左

結論係：唔怪得咁易比人帶風向

點生存
中學生都多過佢

樓主考梗DSE？
錢係安穩生活
要改變係可以有方法
可長期可短期

處唔處係表示你虛偽程度去到邊
感情唔多唔少都你呃我 我呃你
對男人黎講係接受程度 現實未必會拎出黎講 因為係事實
女人就係輸打贏要 撒賴 扮VICTIM
如果一個女人無響呢個問題上面認為係男人問題 接受自己 自愛
咁佢都係個正常人，處唔處都可以接受

10萬好基本。睇完都唔知想點

要磨合囉，要嘈交、要提出意見、要提出建議
一係獨裁體系咪無交嘈囉

樓主唔係處 條仔介意

屌你老母標題黨仲聲大大

係未臭雞視乎你對錢有幾重啫，唔係話睇錢就係臭雞。唔睇錢，唔通都係食香咩。

點解某d女人咁鍾意將性同錢擺埋一齊講？
係咪做開雞唔識做人？

處唔處係改變唔到
搵十萬係改變到架喎
唔係個個唔睇你內文
而係你內文本身都唔make sense

處冇左就冇左，錢冇左可以搵

我都同意喎，定係妳只揀對自己有利既說話？
所以咪有人努力搵錢你搵番個處黎睇下囉

臭雞
拉

狹隘d好

係你文筆太差，講野一舊舊

其實你一開始講你係標題黨，想帶出咩意思就得

想講乜
既然覺得要討論埋屋企果幾層
即係期望會留俾佢
你又話唔一定留
咁加落去討論做乜

一係幾百萬一係一萬都冇
不如叫個女人all in動物啦

樓主 我睇完內文G持你
不過呢到係連登 上連登勿認真

不過男朋友嘅錢關你咩事先
除非你話你自己資產好多同佢喺埋一齊之後要同佢兩份分唔係好抵啦

樓主同男朋友都係窮撚 完

資產姐係樓/鋪果d啦 有得資產既點會止10萬 你應該話10萬現金都冇

得毒撚同小朋友先介意處唔處姐你幾歲呀姐姐?

睇左內文 實要撐你?
你都ON99

我都睇唔撚明

處唔同 有就有 冇左就揾唔到番黎
有冇睇內文個結論都係一樣

個人唔介意女朋友係咪處
但我會介意佢嫌我冇十萬

內容=冇內容

睇樓主內文

雖然我都明個post 係想講
「莫道你在選擇人，人亦能選擇你。」
但呢度係連登，off topic，情緒渲洩既留言司空見慣
人地又未必要比你topic /內容 限死留言題材既，啲人中意打乜就打乜，咁多學術討論咩。
用嘩眾取寵既標題自然引嚟既係食花生既羣眾。

樓主邊有標題黨呀？
佢話點睇男人10萬都無，一直都係討論緊大家點睇咋喎

too true

兩樣嘢完全冇關係 點樣比 你邏輯係咪問題?
我要求處 你同樣可以要求小男人 處 外表等等
依啲先天因素 咁你都可以靠後天改變
後天因素 有錢 有車有樓咁
你都可以要求 不過我當你做雞姐
有十萬你係咪可以爬係到俾我屌

1999，同埋無得咁樣比喻嘅

support

無唔緊要 緊要既係佢月入 一個月幾皮野既肯減支出 一年儲幾十萬都得 一個月得萬零蚊既就預左一世捱窮都得

臭雞

其實你係咪父權支持者？

我支持平權但係如果係平權ge waa

男人介意女人係咪處
vs
女人介意男人係咪處
先啱

通常平權L係鍾意靠自己
例如單身職場男 , 單身職場女

而唔係父權下，以女人處作為男人錢ge交換條件
應該係女人處vs男人處，女人錢vs男人錢，食飯aa,發生性行為要雙方都想嘅情況下，簡單黎講關係入面無男女之分，只係兩個人個體嘅相處
所以平權其實男男，女女，男女都冇問題，只要雙方同意就ok

情意結咁易放低就放低咗啦
你老尾專制過共產黨，人地介意都唔得，痴西線
你開post屌人介意就得，人地開post講介意就唔得
食屎啦屌你老母

我出世個陣阿爺都俾左層樓我啊

合則來，不合則去
屌你老母你自己都識講
咁人地開post你咪咪入囉屌你老母
係要陷世界就你？

冇基礎，就睇潛力同態度，如果都冇，分得啦
或者情真係緊要，當下開心嘅，唔好有下一代，將負擔減至最細，咁都有機會開心多幾年

屌你老母標題黨都算
講啲啊媽係女人嘅嘢
咁唔駛要心理系哲學系邏輯系啦
一句本是無一物，何處惹塵埃就搞掂啦
懶係眾人皆醉我獨醒

阿媽係女人

唔係
係做標題黨，之後講啊媽係女人嘅嘢
屌樓主老母目的就係要破四舊，立四新
高登興講乜，連登就唔講得

睇你老母啊連衛兵
啊媽係女人，駛你講？

你目的就係破四舊，立四新
高登講乜連登就唔講得
你帶唔到風向就屌人地俾人帶風向
屌你老母

睇哂內文 其實你直接問點解連登仔屌鳩d女唔係處就係臭雞 但有絲打屌鳩條仔冇錢就比人屌返拜金冇咁嬲啦 講咁多係人都知既廢話都帶唔出你本身想講咩

保險學債家用拍拖
送下禮物俾老豆老母，請下佢地食飯
見朋友
搭車
未計有D要進修既，有D租屋既
樣樣都係錢
我當你大學畢業廿零歲搵緊廿幾k啦 算唔差啦
你數下仲有幾多錢剩?
你厚面皮痴屋企住又唔俾錢 又無朋友既 咁想儲幾多都得啦

根據研究，你個腦short撚咗添。
係咪你啱啱俾條仔屌你唔係處女，唔忿氣所以上嚟圍爐？

有冇身家同係咪處根本就冇得比。
錢係物質上嘅嘢，係咪處女係情感上嘅嘢。
你估男人鍾意處女係因為鍾意塊西緊致？
我唔敢講冇，事關總有啲player想食得閒就昆啲處女食。
但係一定唔係佔多數，特別係男方係真係想同你成為伴侶嘅時候。
處女代表嘅唔係塊處女膜，代表嘅係非常特殊嘅第一次。
一個女人唔係處女，唔係講緊佢淫亂，係講緊佢人生入面遇上一個男人，係重要到可以付出第一次。
連登著名擁有處女情意結嘅會員小多士講過，佢唔介意自己條女因為俾人強姦或意外而失去處女膜，佢介意嘅係條女願意付出第一次嘅呢份情感，有冇俾其他男人奪走。

唔計嗰啲純粹想快啲有性經驗嘅女仔，但係正常嘅女仔，喺一個男人使盡各種招式去氹女仔破處嘅時候，如果個女仔唔肯，係因為佢認為個男人唔值得信任，同埋相信自己會搵到個更值得付托嘅男人；
相反，如果個女仔肯，係因為佢認為當下嘅男人係值得付托終生，同時亦相信佢會負責任，想同佢有更進一步嘅發展。

佢介意你係咪處，其實性質同佢介意你係咪結+離過婚一樣，事關兩者同樣存在住女方曾經對某位男性擁有過一份幾乎無人能及嘅期望同信任。
條仔知道你唔係處，自然會諗到自己並唔係所愛嘅女人一生中最愛嘅嗰個，繼而唔會開心啦。

處/第一次嘅情感係不可復原，十萬資產係可改變，兩者嘅比較明顯有高有低。
你話點解女人唔可以介意男人係咪處都講得通，用錢銀真係唔會通。

物質同情感嘅對比緊係怪啦

#396

樓主覆未

Btw佢重點應該放係你簡人人簡你呢個點 係佢講到1999

點解用十萬做指標？
唔用五萬？又唔用廿萬？

十萬都無又真係廢鳩

其實一句講哂都係睇有冇家底架啫
我屋企唔駛我俾家用
一年儲十萬真係輕鬆

我有

利申：負債10萬

佢講到虛無縹緲同狹隘喎，明顯佢嘅思想狹隘，先至斷定其他討論處女嘅人都係狹隘，好難唔指正佢對處女情意嘅誤解

咁睇下你係同屋企人住啦
如果仲係 又唔使俾家用既話
姐係你屋企人養你啦
咁儲幾多都得架 都無生活成本
你要知道唔係個個都有個溫室舒舒服服架嘛

Fg都50k 無10萬資產真係有問題

一睇以為潮文嚟

冇計架喇，因為你個標題篤撚中左好多連登仔既死穴

點為知不思進取先，你覺得條仔無錢就出Post 等人公審佢，係愛佢嘅表現咩。

今日冇唔代表將來冇

岩岩grad無好正常 但27 28歲都無就飛左佢啦

我睇完之後嘅結論係
佢用處唔處同經濟能力去放埋一齊標籤做比較
處唔處係自己選擇 除非妳比人強姦
有唔有錢係自己選擇 但條件係你有冇資格選擇
介意處唔處係人地嘅選擇 妳冇權過問
介意窮唔窮係妳自己嘅選擇 妳當然有資格決定

不過重點係 樓主好明確咁講出佢認為佢男朋友冇為左佢地嘅將來而努力
好~用返我上面指嘅野佢回應 就係佢有冇能力去選擇富裕？
如果佢有但唔去做嘅話咁佢真係唔死都冇用
反之 如果佢根本冇呢個能力 咁就係樓主自己嘅問題
妳應該做妳認為正確嘅選擇而唔係係呢度抱怨佢種種不是 係度評論自己男朋友有冇咩所謂嘅上進心同有冇錢有咩意義？
既然佢一無是處點解妳仲浪費青春同佢一齊而唔去搵個妳認為係好男人嘅男人？

終究 錢先係真正男朋友

學貸過10萬ok？

屌真係，係小學雞先玩埋呢啲柒唔柒，好似講到自己好勁咁

好簡單 因為十萬資產 可以改變

佢可以由無變有

但係處只有一次 無左就無左 再努力都改變唔到

秒

處真係好撚重要
各位連登仔你地話係咪先?

根據研究，你個腦short撚咗添。
係咪你啱啱俾條仔屌你唔係處女，唔忿氣所以上嚟圍爐？

唔係

有冇身家同係咪處根本就冇得比。
錢係物質上嘅嘢，係咪處女係情感上嘅嘢。
你估男人鍾意處女係因為鍾意塊西緊致？
我唔敢講冇，事關總有啲player想食得閒就昆啲處女食。
但係一定唔係佔多數，特別係男方係真係想同你成為伴侶嘅時候。
處女代表嘅唔係塊處女膜，代表嘅係非常特殊嘅第一次。
一個女人唔係處女，唔係講緊佢淫亂，係講緊佢人生入面遇上一個男人，係重要到可以付出第一次。
連登著名擁有處女情意結嘅會員小多士講過，佢唔介意自己條女因為俾人強姦或意外而失去處女膜，佢介意嘅係條女願意付出第一次嘅呢份情感，有冇俾其他男人奪走。

你覺得佢著名我唔覺
好簡單，我問你一個問題
一個唔愛你的女人比左處你但其實想騎牛搵馬vs
一個好愛你但處唔係比你的人

咁點揀

點解要用處唔處衡量自己喺對方的地位？

調轉講，你係咪驚非處女將你同ex比較，驚自己比唔上佢個ex，所以自卑？

唔計嗰啲純粹想快啲有性經驗嘅女仔，但係正常嘅女仔，喺一個男人使盡各種招式去氹女仔破處嘅時候，如果個女仔唔肯，係因為佢認為個男人唔值得信任，同埋相信自己會搵到個更值得付托嘅男人；
相反，如果個女仔肯，係因為佢認為當下嘅男人係值得付托終生，同時亦相信佢會負責任，想同佢有更進一步嘅發展。

所以？有好多情侶臨結婚前先計
有夫妻結左婚都離婚
咁離完婚的女人，你會歸類做咩？

佢介意你係咪處，其實性質同佢介意你係咪結+離過婚一樣，事關兩者同樣存在住女方曾經對某位男性擁有過一份幾乎無人能及嘅期望同信任。
條仔知道你唔係處，自然會諗到自己並唔係所愛嘅女人一生中最愛嘅嗰個，繼而唔會開心啦。

即係自卑啦

大把人拎完個女朋友處都比人帽，根本拎走佢個處唔等於係個女人一生最愛，唔好偷換概念

處/第一次嘅情感係不可復原，十萬資產係可改變，兩者嘅比較明顯有高有低。
你話點解女人唔可以介意男人係咪處都講得通，用錢銀真係唔會通。

十萬可以改變，階層好難改變

覆左，然後？

點解要用兩個變數去比較一個條件？
愛你&非處
唔愛你&處
咁你想比較處定愛？

你應該咁比較
唔愛你&非處
愛你&非處
咁就一揀愛你&非處，反正都唔係處，緊係揀個愛你

愛你&處
愛你&非處
咁一定揀處，反正都係愛你，緊係要個處

介意或者係自卑，但自卑又唔得嘅，做男人，老婆個處比人地食左仲想點自信呀

講緊十萬唔通又轉階層，都係個句，十萬由冇變有係易過階層由低轉高，但唔代表非處變得返處

十萬都冇
輪唔到你嫌棄返人地wo

當然 睇條女咩條件啦 完

我揾到十萬一個月
咁你係咪處啊？唔係就同我收皮

完

我係處，so?

你係咪收皮？

講到尾只係自己自卑
然後合理化自己自卑
再仇女

原來自卑都要合理化
講到尾，你唔接受有人介意非處

佢都係柒左想拿返渣沙啫
笑細聲啲啦

你個名改到arm

永遠只係諗緊

但永遠唔會諗到

又想靠笑人同話人拎認同感

陣自卑隔mon都聞到

兜咁大個圈你都係想人地話個臭字都好啱你

笑左，個桃字arm d

男人介唔介意

10萬都冇太垃圾

臭雞你有幾錢 ??

即係做生意冇十皮就接受到？

正常人點會有

假膠？？？

大膽問 你月薪幾多？？

儲到十萬我諗至少要3-4萬人工先得

香港有幾多人有3-4萬人工

個個連登仔一畢業就3萬咩

蕭定一咪冇囉

下？儲到10萬要3-4萬人工？

當你一個月搵10000，每個月儲8500

8500x12=102,000

玩金同資產識唔識分...
仲要咁多正皮

邊到有1500蚊地方租

仲未計家庭用品 一個月洗你千幾

上網費最平都百幾蚊 進個修又幾萬

買部電話中階都3500啦

2萬都個個月清啦 1萬仲儲到錢果d真神人

咁正常都唔會咁快搬出黎，

當然特別case另計

咁進修有CEF

同埋你個幾萬係一次性

又唔係固定支出

買電話亦唔計經常性開支

咁你快d讚下我，慳妹

借串一問
10萬攞晒去叫雞，正常性慾嘅男人可以洗幾耐
真係齋屌嘅雞唔係啲乜女友

你係女點同

咁你覺得男要幾多歲先搬得出來

同埋1萬根本搬唔到出來

到時你又屌咁大個人同屋企住

有咩唔同

咁你要儲錢就要有犧牲啦

我夠想搬出黎同朋友住

咁想儲錢就搵有犧牲下自由啦

同埋講到女唔係人咁

男同女咪一樣想有自己地方？

我家人係控制狂，下下咩都管tim

要儲錢先要有一定收入先

香港中位蚊先萬8

萬8搬唔到出來住

住屋企

又比d女屌 垃圾

出來住又話10萬都無

無限loop喎

同埋都有好多人無萬8

咁唔係儲啦 係屋企人補貼
你先唔洗拎自己錢出來

問心，個女仔屌你住屋企

佢自己都有問題啦

點解要理d有問題的人？